[認真] 有冇人可以幫我汁好張相

我影左2張相想合成佢，但點整都整唔靚有冇人可以幫幫細路，或者教下細路點禿ps得靚d
利申：新手

汁你老母呀柒頭

想合成但你俾得一張素材？

佢做咗啦
將張相擺落photoshop個框度

執囉 幫幫手得唔得先

我可以點樣做得自然d

用咩機影

gopro hero 5 咋，玩下架咋

用Lightroom啦

其實我係想個山同個天承接得自然啲而加好似有條線咁